（秒經）屋企人全黃究竟係咩感覺

屋企人全藍，岩岩嘈左半個鐘，入番黎個comfort zone抖下氣先

全個家族都黃
其實聽佢地屌黑狗都聽到好辛苦架

未試過

屋企五個人 得家姐一個算係正常

咁奢侈

全家一齊傾時事，一齊分享社論，一齊喊，每次出去一齊擔心會唔會死

我都想知

我都想好似你咁辛苦

成家睇住個電視記者會係咁屌

我可摸耳溝你家姐

我都想辛苦下

屌你老母我屋企人係狗呀

已經唔會浪費體力嘈

好warm

我個frd屋企
佢出錢買豬咀，阿爸阿媽（已退休）攞出去俾前線
佢地會成家一齊去和理非
好羨慕

手足頂撚住

手足成家好重口味

真，有陣時鳩噏真係唔洗本

已割蓆
直頭當冇血緣關係 當同居

睇cctvb會一齊鬧

係我未想通，仲幻想緊可以改變到佢地

全家黃咁點解要睇cctvb

同居都辛苦啦......小心d呀

好正

屋企四條友全黃
一齊鬧支那 鬧黑警
睇新聞仲會眼濕濕

之前老豆同我一齊開拖串個廢佬親戚 send假新聞
跟住我哋兩個比條友block咗
大家冬至都唔想去食飯了

正常咋wor ching
早兩個月佢仲以為前面掟磚有錢收

就黎半年喇喎
要覺醒一早就覺醒咗啦

全家黃 但老母有少少左膠 不過見到神獸都好興奮

一開電視就係新聞
之後狂屌 話掉撚轉晒黎講
之後轉viu

我屋企唔睇cctvb都仲係藍，點搞

一樣

我寧願屋企人係左腸

我直接del晒5個cctvb台

全家得老豆一個藍
真。少數嘅一群
唔太岀聲會自己睇電話

因為全家都好憎個政府同黑警
可以唔洗del住

入黎比支持你 巴打1

兩老都黃 會去銅鑼灣行下街咁

但阿媽個同事仲把炮
都係中坑五十幾歳 又係有兩個成人既仔女
深黃到會keep住捐錢 同forward文宣

我都想笑住咁辛苦，全藍好難頂

我，全屋黃

平時係屋企都正常少少
之前中秋一大班親戚做節，鬧左班黑警成餐飯
表哥表姐得閒無事wtsapp我問下有冇同學要物資，有遊行又call我要唔要車，上星期七點call醒我約我投完票食早餐

屋企全黃
有時一齊鬧政府同POPO
冇再睇TBB新聞咁

多謝巴打

日日係廳屌政府+大聲唱願榮光

咩感覺

親戚關係好似幾好咁，我家族好疏遠

全屋黃今日先嘈撚完聽日要去邊遊行

老豆老母都黃 但妹係港豬 點算

唔黃喎巴打

唔想自己個仔冒險犯難啫

巴打辛苦了

Same
老母覺得係禍不及仔女嗰啲，可能做咗人老母心態就係咁
全家睇神獸岀動都拍手叫好，老豆仲嫌唔夠大力

一屋六個人全黃，黃到金黃

前題係要肯跟

黃係老豆係你出門前會笑笑口話「唔好比人拉呀！」
但係你夜啲未返到屋企佢會瞓瞓下又出去廳睇下你返來未

老母日日屌黑警屌得勁過我
投票8點就叫醒全家去投票

好嘈

same here
有時喺屋企睇直播老母狂口述好似講波咁：哇宜家☓☓☓☓☓☓。走啦，等畀人拉咩！哇痴線架☓☓☓☓☓！

我只係想靜下

屌佢

認真一樣
屋企人每日狂屌 反而開始擔心佢地情緒太激動負面

same

除左老豆其他人全黃
但係老豆一個藍到仆街都好辛苦

你就好

AV上腦

落到茶記食飯 乜都未講 老母坐低第一句就屌黑警

全黃好煩，兩老日睇夜睇直播，係咁聊我講時事，想講返啲輕鬆下都唔得

我明屋企人黃但係咁講都會好辛苦
我女朋友成日想喺屋企靜吓或者做嘢，但係佢屋企人成日都會走過去講啲警察又點又點，不過其實大部份佢一早已經知道

相反我屋企呀爸係深藍，我都費事同佢講嘢，hea 9 佢算
就算係關於日常嘅嘢都懶得理

屋企全黃
唯二藍嘅都係被家人dq咗無得投票嘅老人家
連office啲同事都係9成都係黃
不過全體都係和理非

日常最多係大家見到有新聞就講幾句
有啲會主動參加遊行集會 和理拖
罷工嗰啲日子夠膽請假嘅就請假
唔夠膽嘅就慢慢hea塞夠半日先返工

一定好warm

老母日日喺電視airplay燒山
都唔係咁好受

我都係咁
諗起手足之前嘅犧牲就覺得不能原諒咁冷血嘅親人

好正呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

成日叫我地醒啲唔好比狗咬，周圍同啲藍色物件嘈交，唔夠嘈返嚟集思廣益點樣反擊

老母做人肉日程表

呀媽夜晚食完飯就開始睇新聞影片
仲要唔戴耳機
有時候仲知得多過我地
提我地幾時有集會

全家黃 阿爸阿媽見到私鳥仲係咁嗌打得好

我老母都成日話橫死掂死不知綁個炸彈炸佢哋老母冚家剷

遲咗俾錢大J買沙律俾屋企人屌

點啫，今日未打丁，d精係晒個腦到

睇cctvb都可以屌狗

agree
老豆由綠變淺黃再變深黃
因為身體問題落唔到場，但會去下遊行同和理lunch，一見到有神獸就大聲叫好，次次一有陣地戰，就喺屋企做冷氣軍師，日日屌啲死差佬，講啲手足應該點打點打打游擊
好擔心佢太激動爆血管
我有時攰想休息下都要陪佢屌啲死黑警兩句

巴打小心你老豆會攞你電話嚟搵資料

黃到覺得佢哋好煩 日日食飯係到屌狗

屋企老竇老母同四大長老都係黃 次次飲茶或者食飯都係全家屌柒黑警同垃圾政府

全屋都黃 呀嗎成日捉住我問野 睇蘋果直播大聲屌狗 老豆周圍睇裝修

我老豆本身大中華膠話香港要靠中國乜乜乜
幫佢down完連登佢愈黎愈黃
成日用啲連登字詞eg 分化,滲透，勇武和理非etc

當師奶開始論政，就係凶兆

係咁對住部電視屌黑警聽燒山煩到仆街

屋企全家黃，但係我老母成日驚到叫我唔好出去行，成日俾佢搞到禁足

點令佢變番正常？

諗吓發夢嘅時候
琴日你捉過背囊嘅手足
今日就可能被自殺
你要我同老豆老母正常生活？
no way

防暴狗？

應該唔係 佢好撚廢

佢哋唔夠膽

我明一路聽新聞一路屌

全黃 但有層次都好煩

聽到煩

曬命post
好彩我兩老都黃
無架深黃但怕事左膠
我著全黑會阻止 驚被黑警搞 不過我照出到街
唔支持神獸
不過見到黑警打人同狗官會怒屌
會sign partition同捐下錢咁
我都好滿足了
同老母關係好左好多 我導埋佢上lihkg 等佢唔使淨係聽燒山 城寨

姐係淺黃?

老豆黃過我老母港豬

Same
老母深黃
老豆由淺藍變淺黃
老豆如果講咗警察呢個字會比老母鬧
話嗰班畜生黎架咋
仲成日聽到老母同佢班frd傾電話
會係咁教育佢地變黃

原來我不孤單 真係聽到煩

全家黃表示認同 聽到有啲煩 一睇到新聞就屌

我老母就係咁
由六月開始好激氣
好擔心佢太激動

已喊 好想自己家人都係咁

我個fd屋企全黃
平時會去遊行 之後仲會揸家長車接仔女

屋企兩老全深黃

老母睇cctvb會屌狗屌記者
老豆成日追神獸睇 話自己想幫手打埋一份
我心諗: 做咩半年嚟愈嚟愈變態

有淺有深

真 , 仲激進過連登仔

我都想咁辛苦

算好 我屋企成家都全藍
得我一個黃 唔洗講新年都搵野做算
但佢地連得益者都唔係

全家都無腦黃

講少少理智分析 eg.唔好搞到紅綠燈/燒鋪/好多店都係扮黃

即刻起哂槓 無腦撐

日日都要上連登抖氣

試下裝修屋企

屋企加老豆個邊屋企人全深黃

食飯開電視就會討論下時事

傾下點樣可以有效擊退警犬打爆中共

係有時會講到喉沙會有啲辛苦

全家都黃，會一齊十點鳩叫，加落街屌狗，再追擊建制派

又見到你

全家黃 老母最黃 黃到金
阿哥黃 阿嫂叫淺黃 但佢唔覺得自己有需要做選民

全家黃 都有分深淺
有時見到佢兩公婆話黃又去飲starbucks 呻紅隧點點點都會好燥
不過至少唔會家變或者變世仇

啊媽一見到電視播tvb都狂屌，叫人轉台
利申全家深黃

真 聽到好厭 但係我兩老好少去遊行

屋企藍到黑
好在搬咗出黎住

你地深黃算好
我屋企一個反共 一個金黃
日日睇電視都屌
其實好撚煩

全黃

但有啲嘢大家睇法都會唔一樣
間唔中都會嘈幾句

日日返到屋企都一齊屌黑狗
老母日日loop youtube d片 劇都好少煲

唔怪你返少咗pt
唔洗比家用
叫你小心d
有時做校巴

慘得過屋企人係狗+小粉紅？
屋企人未叫你收$200賣個地址出黎幫人種票已經算好好

我港豬老母呀哥家姐訓醒咗變咗深黃之後日屌夜屌，屌到我藍絲老豆聲都唔敢出，但係真係好鬼嘈不過我又唔好意思叫佢地靜啲

老豆老母都黃
上次老豆話食完太興 比老母鬧佢食藍店
再老一輩既係藍 老母成日叫佢地唔好睇tvb

好撚羨慕

全家黃但都會吵下交架！

鬥黃
比拼下邊個幫襯黃店多d
同埋鬥快睇新片（打人片、惡搞片)

有時批鬥下對方唔夠黃

其實比例上黎講全黃應該多過全藍?
淨係睇區選票數都6比4啦

發夢日追問你點解唔出街發夢
做咩係屋企訓
其實我都係想一日出去發夢一日係屋企休息下

電視剩係睇新聞時段

屋企日日播劉細良同d-100，無限聽論政節目

本地到國語都有

聽到要關房門先可以靜下

我都覺，得把口黃，和理非行動都唔去個啲，其實都幾黑人憎

人一藍真係腦就殘
究竟點解

屋企五個人 得大家姐係藍

老母日日哼願榮光 日哼夜哼

一齊鬧，愈鬧愈大聲，好開心

+1

同問 家姐港豬變藍絲

燒生對感化銀髮真係功不可沒

全黃就係週末家庭活動變咗一齊去集會/遊行 搵黃店食野
平日就討論時事 下一步會發生搵事同點應對 睇吓邊度有野要幫手 有冇活動支持 舗頭貼文宣 捐錢星火之類

出街啊媽狂嗌黑警已經喺最低消費
有突發需要就捐物資同儘量去支援

如果老豆會返大陸要小心阿 大陸APP全監控架

粗口滿天飛！
利申: 我係帶頭嗰果

全屋黃
食飯老豆開口埋口都屌狗屌777屌共產黨,但唔俾我哋去遊行,喺街見到狗唔敢出聲,唔敢睇直播(心如刀割)
老母仲黃仲勇過老豆,每次有事都睇直播睇足全晚叫佢瞓都唔肯瞓,有去過幾次遊行,見到狗問佢驚唔驚,會答你"有咩好驚,要驚嘅係佢哋,如果我後生30年我都勇武"
家姐港豬轉和理非黃,有不反先敢出,冇嘅睇直播睇到喊

最近.....佢哋冇人敢出去了

雖然我知區選真係支線中嘅支線,但全家人通霄等結果,終於光復到自己嗰區,終於打破咗保皇狗廿年嚟嘅侵占,真係開心到跳起

佢屌我唔玩抖音

港豬都已經夠衰，仲要做埋藍絲

係 老母係黃 日日係到播榮光 然後日日一邊聽一邊唱一邊喊一邊同我講真係好好聽

好撚痴線

屋企人全黃就係 又要睇tvb又要圍住屌

又要睇林奠記者會 邊睇邊屌

晚晚係廁所聽榮光 聽到喊又唔出黎 阻住我沖涼

每次行動完咗會成日叫你早啲移民

出去發夢前佢會黑面但又唔阻止

成日話啲後生仔女好慘

老豆成日無啦啦9叫黑警死全家
呀媽睇live會好緊張，郁d就大叫”哎呀！有狗啦走呀！”

佢地仲會同大陸d親戚解釋香港乜事

明白你心情 有時真係對住佢唔知講乜好

出去發夢嘅都無咁眼淺

未J,一陣上pornhub我揾對像

其實全黃唔健康，日日成家打飛機

計埋老豆老母果邊啲親戚，全家得我細佬加阿哥係黃。

屋企全黃但和理非 得我一個行好前
平時要出去就直接講 我今日去邊度咁樣
好夜都未翻會wts話搞完就快翻屋企
其他細節唔會過問 除非我想講
晚晚翻屋企都聽到佢地loop榮光 係開心嘅
跟住1124起唔到身會屌鳩我仲唔去投票

屋企睇港台同share 蘋果acc睇新聞
老母做嘢個圈子多大陸人
見到on9藍絲會直接開佢地波
屌到佢地上天花板

老豆從89民運開始專業反共
宜家發展到附近有green objects
會即刻走去撚
同埋有陣時做真。家長車 車埋我啲fd走

最近一次係喺架車度唔知傾到警暴定咩
跟住兩老跳制大屌警隊
從開槍射細路到海底撈/生命麵包
瘋狂屌毅進仔
比平時惡100倍

同埋我唔使點用出面資助
同老母話想要多幾百蚊買裝就可以

各位手足唔使灰心啊
有好多同路人會一直扶持你地
光復香港時代革命
呢一代長輩係深藍唔緊要
記住以後我地嘅下一代要全部都係出身於深黃家庭啊

這些機會......

兩老仲要日日勁大聲聽網台 佢地又各自聽唔同網台 好鬼嘈 有時聽聽下瞓著咗 就成晚無熄照播住
晚晚都聽 聽到我人都癲

全藍咪唔傾唔講唔見面，搞掂

班老一輩就係覺得自己幫唔到前線手，又望住班後生係咁受苦，所以成日喊
利申全家金黃，兩老眼淺到傻

交換啦咀

係 我老母好細膽 但佢好心痛啲小朋友

同母親大人兩個住
晚晚食飯就拎嗰日啲新聞嚟講
一齊鬧黑警/政府有幾垃圾

老豆睇到叔一燒，話睇到扯旗
細佬淺黃，俾我老母捉去遊行

全家黃
話唔睇cctvb即刻買咗now
發完夢返到屋企可以安心同屋企人sun下有幾攰
家人永遠support
好感恩

唔係正常都黃嫁咩

區選都證明左

淺黃家here

我既「朋友」喺埋大被困
我家姐去左救佢
之後就咁

我代你辛苦吓

全家黃係度
老豆老母呀哥都黃
淨係覺得自己好幸福

一齊屌林鄭

正常偷渡落來點會唔黃

無錯
日日講
有時都幾煩

出去返學老豆幫手執文具

全家一食飯就傾燒山

全部愛港人士
老豆日日睇cctvb 但又憎支共林奠同黑警 自己坐喺廳一路睇cctvb 一路屌
老母就跟得貼啲，睇蘋果直播、tg 同台灣啲時事評論，又鬧鳩老豆唔轉台睇有線
阿哥日日播反送中啲歌

屋企冇個正常

我老母成日話大家啲私了力度唔夠傷

我呀爸日日開直播仲要勁大聲
但其實我仲有好多assignment 交
都幾辛苦下

一齊睇新聞，一齊屌閪警

呀爸60歲唔係好識用smart phone，早排佢搭車返工經過亞皆老街見到成地磚，㩒左部電話好耐終於搵到相機，然後影左條片仲旁白埋話係香港美麗嘅風光

我屌埋你 辛苦？

見你咁幸苦 我幫你分擔下啦
講真 我都想體驗下係屋企坐埋一齊 對住部電視鬧嘅感受

屋企全家人深黃
之前元朗隻便衣狗畀火魔燒個陣老豆老母不停話燒得好

我都同你差唔多
全家四個人 得個讀緊小學既妹係清醒既
雖然佢成績好差
但佢聽我講再佢自己睇新聞 知道點解啲人要出黎
同埋覺得深藍既老豆老母好on9

咁辛苦不如交換家族

...手足，對唔住
我唔係想晒命
希望我地連登齊齊圍爐開心

真我阿哥大我十年都係紅 真係幾誇張

巴打加油，一齊努力，最緊要耐性

道理真係講唔通，但僅有嘅親情都可以利用下，至少令兩老接受多少少。

老豆老母都想出去開花
我屌佢哋，寧願你哋擔心我，好過我擔心你哋

全黃，屋企晚晚食飯都好撚嘈

其實都係會嘈的，我父母都係黃，但佢地反對裝修，反對私了，反對挑釁黑警，亦沒有堅持不割蓆，不分化，不篤灰原則，所以次次傾都會嘈
即使係普通遊行佢都會話有人搞事，所以唔想你去
所以我們都成日會嘈

老母見到爽先生同警謊記者會好燥底 勁想轉台
但係我都想睇下佢地9嗡D咩佢都唔俾

黃到比人捉撚埋

全家勇武

齊齊屌狗
日日睇BOB叔

唔同既
係你地出去腎上腺上晒腦
佢地咩都做唔到淨係隔住個電視擔心你地

全屋黃 老豆仲會撚民賤聯區議員
撚完同我地分享

全屋係黃,得一個藍,仲要係細路,咁點解決? 係公民教育,宗教信仰
全屋係藍, 得一個係黃,仲要係細路,咁點解決? 不如我地返烏魯木齊生活啦,果到已經係淨化區嚟,R美好邪惡,信唔過. 大彎區係高位回落,有待淨化屌唔過, HK多二噁英,驚慌都就嚟冚家鏟喇.

老母由朝睇live睇到晚

老豆就日日屌中共

其實聽佢地係咁屌黑警屌啲大陸人都幾攰

我媽就係咁
想睇佢作乜新聞
係咁揾錯處 係咁屌

老豆老母 深藍
日日話政府垃圾 警察無用 支國警察仲好
民主黨同黎智英收美國錢搞事
同佢講周子樂 陳彥霖 新屋嶺話警察無可能做呢啲嘢
笑鳩手足個個做condom 精人出口笨人出手 泛民食人肉饅頭食得好開心 手足就坐十碌
歧視岑子杰係基佬 日日收藍絲whatsapp
望住CCTVB話狗打得好 應該打死佢 但又死話自己中立 轉咗Now佢自己同我轉翻CCTVB 幫佢裝蘋果自己裝東方 話蘋果最叻做假新聞
日日話你示威遊行無問題 唔好阻人搵食 但六月已經開始屌緊逃犯條例有咩問題

可以日日吊狗 任吊五嬲！

老豆藍 老母淺藍變極淺黃
無論點講老豆仍然覺得政府啱
仲諗緊有冇方法改變佢

Same here

老豆金黃

運動開始左兩個月到就識download telegram同連登，自己學點用再forward文宣。每次發夢仲企得前過我，見到有人中tg即刻衝過去幫佢洗，又會諗定點走啊行咩路。我話想印啲文宣又即刻資助我，仲叫埋同事幫手。最緊要係頭腦清醒，理性，唔會俾一時憤怒去衝動屌狗。同佢一齊發夢真係安全感100老豆I love u

老母癲左

全黃
但兩老係冷氣軍師 所以都係會嘈
但出左事佢地都會理解同比正能量一齊面對

好羨慕你地⋯del咗個83台已經比人話做咩想控制佢地思想........

之前選舉贏到仆街我老母直情不斷尖叫

傻啦唔洗對唔住 我比佢地培養緊好脾氣

最緊要係香港人整整齊齊

全家深黃 日日食飯都好勞氣 一齊屌狗
好想做港豬食餐輕鬆飯

就係成家一齊屌狗，不停咁屌

老豆老母成日唱《榮光》，但每次都走音，同埋唱嚟唱去都係嗰幾句

同感

老豆黃，老母港豬。朝朝老豆起身就係港豬老母面前係咁屌黑警搞到成日比佢嘈醒

我全家族廿幾人度 得我一個黃 近我既年紀都係豬
利申 圍村仔

勸佢去烏魯木齊發展房地產, 起碼係淨化區嚟,而淨化嘅成功經驗係會推廣全國嘅.
即個路線圖係,先去烏魯木齊發展,然後等HK淨化時,又轉嚟HK發展,當整個大陸都淨化緊時又轉去大陸發展. 若果呢隻模式係法治同文明先進嘅話,就一定咁行啵.

其實上街係抽生死籤，次次唔同，有時好難走有時好安全

睇媒體淨係cut曬啲高潮位緊張位出黎搏收視

真！我屋企我仲寸我無睇晒所有星期日檔案果堆

我都想有哩種老豆

全家十個人全黃
父母見你遊行唔會阻
只係叫小心啲
會一齊買物資係屋企屌政府

Same

全家係黃
但係練到可以唔用粗口屌狗同班官

老母由69開始綠變黃依家dl埋連登，區選成功令我阿婆都投泛民

一到四點就會話
班死仆街又出嚟講大話
有時就會唔睇
如果睇就係咁屌鳩佢講大話
睇到眼火爆，跟住就熄電視

黃到仆街全家都

佢年輕既時候俾狗捉過入去坐足48個鐘，之後冇事出翻黎，自此就好撚憎香港警察

全家一齊屌 一齊投票 一齊食花生 一齊遊行
社運親子丼

老豆睇連登，老母淺黃
全家食親飯齊齊鬧，樂也融融

老婆黃，但佢老豆老母大陸紅
餐餐佢地夠膽提我就駁到佢收皮
已知改變唔到佢地個腦，但令佢哋喺香港都感受到言論自由受壓既大陸感受，也是一樂

講咩都得 唔洗勞氣

每日鬧政府

屋企個廢老深頭
頭先同班藍絲親戚一齊食飯，因為做阿公 d身後事焗去
聽完d偉倫真係無晒胃口，真係無再食過野

D藍絲狗低質到信乜鳩做雞，智障都選到議員
唉真係無野講，可能同隻豬都仲溝通得好d

聽完你講，第時好想生仔女教佢地set rb, 掟磚

家中全黃的人，出街會覺得路人很多都係黃；
家中全藍的人，出街會覺得路人很多都係藍。

同感😂😂

一齊出去掘磚係基本

五個後生 家長 和理 記者 fa 暴徒齊集

好彩係智障籃，冇申請做選民，淨係得個講字，

你老豆都係full black bloc?

Same same 我母親大人都係咁

不過係幸福事，我最多叫佢講少d, 細聲d

嘩屌你有14隻狗負評
食狗糧啦

俾我都辛苦吓得唔得

晚晚長開32台屌狗到零時零分

屋企只有一個暴徒

痴撚線好正

屋企除左娘親都深紫

我選擇做忍者

超好 不過同時補補正能量
好易一家人一齊負能量

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

冚家黃，一齊屌政府屌狗

我老母都係，日日都話好心痛d小朋友
成家都唔開心

最開心係區選出爐果一日

我呀媽都係 我老竇係藍 我老母係咁同佢講 喂你支持嗰個輸咗喎 有咩感受呀係緊追住我老竇嚟問 成個東張閪望記者咁

屋企人都係深黃，我淺黃返去食飯都要被洗腦，一聽民殘聯就噴哂火😶

屌係電視狂播燒山/劉細良
真係幾難頂

同感
有時番到屋企想廢下
但佢哋會逼你一齊屌黑警屌支國
柯屎都勁大聲播劉細良陶傑
我想訓覺呀

屌, 我都係, 搬左出去.

同我相反

你地好撚黑人憎我都想感受下.....一日都好...

笑死 有畫面

好幸福

但你係有良知嘅人 撐住

呀爸日日追live睇
上連登睇post
呀媽捐錢捐物資

謝sir

exactly 一樣

真係唔知 未試過 兩老係藍 但唔想因為政治而嘈 大家知說服唔到對方

會知道班狗惡唔俾你出

1家5口，全投泛民 😆

全家黃到發金
無咩野 覺得香港人黃係正常
出到外面覺得d位藍係痴撚線

全黃，連捐款也一齊支持同眾籌

你係咪講緊我

總之一係屋企睇新聞就會屌已經嘈左半年

可以講野既時間多咗

Take care

認真答
衝突係會少好多
但有時都會有分歧 始終上一代既「黃」都係傾向泛民和理非輕微左膠
例如初頭覺得香港人權法=外國勢力
唔鼓吹暴力，獅鳥，跳閘等等（不割但唔支持）

老豆老母屌狗仲大力過你

笑死

幾隻?

仆街喇 你老母同我老母同一個人黎架

係咁屌狗

見到腦殘只會笑9佢on9
真係唔好太在意

利：
全家黃
公司全藍

三代連埋親戚都係黃
family dinner十幾人狂屌政府

你老母係咪我老豆？

屋企都係淺藍/黃 本人淺黃 兩老淺藍
區選我都估佢地投建制 原本都唔想講區選佢地點大敗果D
係選完後老母面都黑晒 有晚食飯
點知老母又係度睇電視鬧手足搞事 撚黑警
我忍唔住問 點解唔可以鬧 佢話總之搞事就唔岩 黑警都係做野唔好鬧人
我就反駁佢 警察做錯事做咩唔可以鬧
佢做過咩你又知唔知 點解要將D細路打到成頭血
點解呀x5 咁問佢 佢唔出聲
之後連本來我以為係深藍既阿爸都出聲 食飯唔好嘈啦

對唔住淨係想係度發洩下
我都想屋企同聲同氣

啊...係我出去個陣佢地擔心
佢地年事已高

慶幸個家族全黃日日屌狗

一齊發夢

全家都要平安

Hi auntie

我老母都一撚樣，話如果我比人拉左就綁到全身都係炸彈衝入狗屋炸撚死班仆街

老母港豬淺黃，老豆中黃，我深黃
老豆日日睇蕭生，城寨，杰斯，RTHK
日日一齊論政，分析時事
不過全家都唔係前線，都係join下和理非咁
全家區選7點起身去投票

好人一生平安

一齊屌政府 一齊屌警犬

我都好想同老豆老母一齊屌黑警屌政府
可惜佢地係藍

睇完人哋send 俾佢啲連登po 唔夠喉，問個女邊度有得睇多啲

藍既屋企真係限制咗我既想像力

全黃
老母屌啲狗屌得仲勁過我

就係每次出去最煩嘅唔係點走 而係佢哋嘅電話......
同埋每次出去都要講大話 因為佢哋根本唔想我出去打仗

咁你自己記住睇路

全家黃，次次同老豆食飯都飲2杯，屌狗屌政府

成個家族黃到發金 最老70歲 最細9歲
全家大細都會去集會 遊行

真
成日日日傾計=屌狗

冇咩特別 日日聽我屌狗

頂，係我
凌晨3點都播

加油，老豆搵仔佢

我阿媽深黃都會打電話比人文宣

心諗連老人家都屌
自己邊有可能縮

但同你一樣有時又擔心佢地
寧願自己有事都唔想佢地有事

我同妹消防 老豆老母擔遮
有時拎漏裝 老豆幫手拎

全家黃
老母成日whatsapp send d 五大訴求 sticker 出嚟，成日屌鳩黑警，但又時又會為學生喊...有次中環拉咗好多人，佢眼濕濕話好慘
老豆唔係話成日出聲但骨子都係黃，投票果日仲話唔會投民建聯
細佬唔洗講，發夢發到好前

手足 雖然好辛苦
但有冇興趣 暗黑兵法下
親近下d世叔伯套下料

睇到仲以為自己開嘅post
身同感受

太黃反而唔係太好
老一輩真係未必受得咁多暴力場面
一齊屌下警 屌下林鄭 同情學生
就好夠

我成個家族係黃係好撚正
成日會幫手

全家黃，
想買件貴啲嘅衫或者食貴啲嘅野都會被人話不如拎啲錢捐比手足好過

但老母港豬，想經濟冧，可以買樓

藍既大多係低學歷自小被閹割咗公平的概念。
一係就有大陸有生意利益

你要有充足既準備 理據先好同人噪 咁唔係只係互屌 幻想一下藍絲要你轉立場要點

老母黃到日日追新聞 成日追live
之後一有狗就開始屌 總之一出嚟就不斷屌
番工個陣 仲教育番佢公司啲藍絲
成日比啲片啊 真相佢地睇
有好幾個藍絲開始轉黃 好撚痴線

全家會係睇住電視食飯
然後老豆 老母 家姐都不停咁屌
仲有一開始612會叫我唔好去好危險
但唔理佢講就繼續出 佢就冇再講 只係叫我小心啲男人老狗成日因為老母感動到喊

我老母深黃 遊行時屌警察屌到好激動 指撚住佢地黎屌 :黑警！仆街！ 屌到塊面紅曬 我驚佢爆血管要抆佢走
睇直播睇到私了就：好！打得好！

push

老豆深黃
老媽子淺黃
最近佢問我連登係乜
要我同佢裝嚟睇下

我考慮緊，因為我驚佢學壞

我老母日撚日會鬧共產黨同黑警，廿四小時喺youtube聽人點鬧政府再自high。總之日日屋企有佢就嘈到仆街

我都想感受下

一睇新聞就會驚是旦一個掟爆電視機

講啲新聞大家都知 所以其實冇咩好講

唔知

以為自己留cm

唔撚知呀屌

屋企人就算唔算深黃 但大家有傾有講有笑
好和諧嘅氣氛

深黃老母日日都情緒激動
出咗首願榮光佢快過我背到識唱
區選仲早過我起身話要落街排隊投票
唔洗我教都識得自動波唔睇cctvb
早幾日仲落街問人邊度有得買大紀元嘅報紙睇
老母生性病女感安慰

食飯睇新聞會一齊屌 飲完茶一齊投票咁
但都會成日send fake news
同埋講啲無用既建議

咁佢呢啲唔係黃喎

老母係黃 佢一見到啲狗/藍絲俾人打就會係咁拍手嗌好 又會話咩快啲打死佢地

我老母知嘅新聞快過我 多過我

全黃都有深淺之分

CLS

好想知
成家係紅色，我就黎內出血死了。

屋企人係黃，不過左膠
成日話示威者太暴力，應該和平d

我老母睇新聞仲快過我成日send蘋動新聞同文宣比我
一睇live就話黑警究竟幾時死，成班痴撚線無人性
老豆都改緊口嗌狗

睇tg見到啲新聞諗住講出黎分享下 但係原來個個都有睇 好鬼冇癮

黃又唔代表支持你出去
唔明佢諗咩

我啊媽平時一句粗口都唔講 竟然十一月開始嗌狗 打左個突

我都想
部電視好似整唔到

今次係我人生第一次聽老母講粗口

頂 呢個應該係最好既親子活動 好羨慕

大紀元7仔唔俾賣喇得報紙檔仲有

會主動搵藍絲親戚嗌交，初期都會叫我唔好小心啲，而家會係咁話打佢老母臭閪

不如交換體驗下

有時發完夢返屋企休息聽到佢哋睇立場會好安慰
但係一不停聽到啲警車聲同槍聲精神又會開始崩緊

由6月開始老豆老母愈黎愈爛口
平時從來唔係仔女面前講粗口
依家屋企粗口橫飛

全家黃除左老豆
日日朝早都聽老母屌狗

我老母主要睇新聞+直播+D100之類
所以地區tg/連登/國際線（含中國）都仲係我快啲

會黑衫黑褲加個普通口罩
佢成日話自己行個陣，覺得好多人當佢係鬼咁正常呢啲啊叔樣又有身型都幾似既哈哈，我一企係佢隔離就即刻父女翻

全家都黃 連親戚都係全黃 一埋位食飯屌黑警屌到散band

出去和理非仲要10幾個咁出 要保護埋佢地

我屋企都係全黃
但有不同屌法
有啲就黑警行先
有啲屌建制
有啲就憎共產黨憎到入血

我得一個屋企人。每次就係一係一齊番黎，一係一齊死嘅感覺。

屌完全認同xd
係咁喺度講d唔實際嘅嘢
話全民一人一樽 dum佢哋
。。。。

真。。。

我老豆日日追燒山

我老豆就為咗笑9佢燈神
我老豆係憎共產黨嗰種深黃

我媽藍藍地

企話自己中立

我理佢係咁鬧d狗

佢初頭都有嘈

到而家唔會出聲

so 9 sad，頂住手足，激死佢地

me too

由婆婆起3代全黃，親戚聚會十幾人一齊屌政府屌到隔離大廈都聽到

會成日睇時事野 得閒笑下藍絲 屌下d狗
做下冷氣軍師咁 一次過mon幾個live 睇薯live訓

就係為左睇薯自己骨肉有冇事

講真屋企人係真係有機會感化到
我老豆本身都係淺藍
而家感化到會講何君堯都嬴到掘哂啲人對眼出嚟

i dont know that feel

全家由公公婆婆爺爺嫲嫲嗰代開始都反共.
細細個嗰陣我老豆日夜鬧政府
搞到我有一段時間政治冷感
係由雨傘開始我先覺醒返

宜家連我老婆嗰家人都係黃
好處係同屋企人可以盡情鬧黑警港共中共
壞處係..
冇乜抗壓能力對抗公司啲腦殘藍屍高層

每晚就到十點就敲門提我準備鳩叫

日日開到大大聲睇燒山 屌黑警

家人唔會改變到佢架

唔好嘥心機

我家老母藍變黃係同邨嘅街坊傾半粒鐘計就做到
我地成班仔女由2014 年勸左五年都無街坊半個鐘咁好用

全家黃
一個迷雲 一個泛民 仲衰

好灰機

屋企人由藍變而家中立至淺黃
日日見佢地聽蕭生
可惜既係仲睇tvb

me2 唔想再聽佢哋屌popo

比機會我辛苦下啦

題外話 無父幹黃絲家人vs有父幹藍絲家人
大家點揀

屌我都係又話反警車又盛

日日屌政府同班狗

全家深藍 日日屌黃 屌埋和理非 奶共 不過無得到過共嘅任何好處 以前祖宗比共產黨逼害 每日撐警 睇假新聞
嘗試過感化 唔成功 最後放棄 I know that feel bro

老豆老母藍到發黑

我太爺太嫲都係俾支共害死
想轉藍都好難

真
最慘係佢地唔識Fact check成日打J

全家得我一個黃 好想離家出走 不過好窮 走唔到

爸本身極和理非 少左膠 呢幾個月睇多左新聞 一齊討論多左就開始慢慢理解到勇武嘅需要 依家係佢自己話要抖下唔出去 驚自己會嬲到拎住支行山杖打死哂啲狗

Same ahhh 但冇理到 之後扮做其他野照去握多幾次 佢都知我做咩 同佢講 我好安全 慢慢冇理到我lu

唔好忽視老母既力量 c9 文宣能力好強 臉皮幾尺厚

係咁屌，煮煮餸走出黎睇新聞狂屌啲狗，屌共產黨仲激。煮餸又一路屌一路煮
又同朋友係電話互屌
之前十點又狂叫口號

香港人都係一家人

大家講乜都得 唔洗就住就住
一齊用粗口鬧
一齊傷心喊

屋企全家，3個家庭都係港豬已經覺得辛苦

成個家族廿幾人都係黃。
長輩級都會幫襯光時，
Black Friday叫後生嘅幫手買文具，
仲會次次出去和理非同捐錢。

後生嘅會及時share資訊畀長輩，
一齊課金畀有需要嘅人，
大家一齊做終極和理非。

唔好當係你嘅責任啦

避談政治啦

屌 一撚樣

有得諗

我老豆成日whatsapp我叫我send榮光個樂譜俾佢 佢話要出街拉二胡...CLS

我老母不斷話何妖個仆街抵L死 本身好L傳統 但又話起佢祖墳都應該

認同 聽到好辛苦

上次鬧到攞左把刀出黎
成屋收曬聲

同老母晚晚都有傾新聞

手足，還撚掂都係不如收料睇下佢地咩步處救人仲好

同d親戚(大部分黃，得一兩候藍)食飯嘅時候，老豆會同我一齊陰d陰d咁暗串個藍絲廢老

最撚癲係老豆會up埋d中史同理論，撚到個廢老就覺得自己柒左，跟住收皮

岀門口前會喊哂口
但只可以講一聲對唔住

唔緊要
你仲有我地千千萬萬個屋企人啊

我都想知 全家除我之外都係藍
level仲要係漸進：
騎牆中立自私撚＞C9睇港人港地嗰種藍＞廢老黨員
喺屋企絕對唔可以提起政治相關嘅話題
日日匿埋係間房同自己打國外戰線
就嚟癲

聽日尖沙咀3點見呀

全家都黃, 我老豆仲勇武過我

因為資訊重複又重複，變左會有疲勞。

部電視用左黎睇YouTube 好耐

第一次聽老豆老母講粗口咁流利係睇新聞鬧政府鬧啲狗 仲等佢地由細成日鬧我開口埋口都講粗口
第一次見老母喊到停唔到 係佢半夜唔訓睇住立場live

屋企四個人得我一個黃

加油巴打

留返條命睇共產黨收皮。

就咁睇Post ，咁多藍，咁點解區議會淫賤聯會輸到甩褲？？？

圍爐取暖，我同黃fd少傾政治過同藍fd

拍左年幾拖既另一半都係藍，早排嘈完已經散左，最關係密切既都係藍，點解咁大整蠱

你部電視都仲保得住算好。

但佢地整體都有四成票，純粹係單議席先屌打到班獻世

我媽日日同我一齊睇新聞屌黑警!!
佢睇件事睇得好通透
由黑警心理講到世界大事
雖然佢唔係衝出去支持個個
但係佢永遠都站係雞蛋既一方

I LOVE MY MOM

不用怕，有至少60％人支持你

有父幹黄絲家人
老董係咁拣

扣埋種都係得30％ 真人啦，咁唔通淨返個30％ 無出黎全部藍？？？

提子
我屋企深藍但自以為中立

黃就唔駛講，係要做啦。

現實係無父幹藍絲家人

仆街啦，之前日日話中大抵死抵射成班讀屎片
我心諗你地係咪唔記得我喺中大畢業
跟住成班仲要當睇戲咁開電視睇中大比人打，我個心幾難受
好似睇住自己條女比人強姦咁，佢地仲要睇到嘻嘻哈哈

本身間中都會同佢地食下飯，宜家不了
諗住新年象徵式同佢地拜個年就走人

成家一齊屌狗
阿媽有時追新聞仲追得貼過我

係60%选民支持，市民会係五百万至六百万，係七八成

exactly,佢地成日都係話果班黃絲乜乜，果班藍絲乜乜，懶係中立咁，但d口吻同藍屍無分別

主要18 以下個班8成黃

老母講親政治就屌鳩共產黨，啲親戚日日po新聞仲追埋連登，後生嘅就會一齊發夢，但有時個氣氛都幾灰，見過家姐睇新聞睇到喊

好搞笑 支持uncle

我屋企永遠只係見到手足做嘅野然後屌屌屌
黑警藍絲砍人選擇性失明

我老豆學識上連登 日日狂屌政府777
呀媽就成日心痛班手足 有時睇新聞睇到喊
其實我都幾開心 佢地唔係廢老藍屍
有時我老豆仲同我一齊10點鳩叫

屋企電視長開youtube睇燒山劉細良
好橙架

每次一齊食飯都會大聲屌班狗
而且我同男友都會分享返每次出去發夢深刻既畫面比佢地聽
而佢地都好擔心每個手足既安全
又會關心未來既香港會變成點
身邊朋友既屋企人好多都係藍屍
所以自問我真係覺得自己好幸福
但無論如何 你地並唔係自己一個
我地一定會陪住你地 黃絲人加油

真 依家要開導番佢轉頭

爸爸好正！ 邊區 去撞下先

全黃都攰
我家兩老喺咁屌狗
搞到我對班狗有咗少少憐憫之心
明明班畜龍差啲打斷我膊頭

對上一次同兩老講野
係屌佢地詆毁埋大手足

日日屌鳩班後生唔敢激囉
話以前文革幾撚痴線
依家d後生係送頭唔係抗爭

屋企黃會屌狗
但成日屌手足送頭咁
又吹自己文革個時幾慘先辛苦去到香港
希望班後生唔好再有保留
依家抗爭革命唔係去送頭
家中廢老黃但係冷氣軍師

屋企全黃，日日一齊屌藍絲，屌政府，屌popo

兩老係黃自私冷氣軍師個隻點睇
會屌狗亦屌手足唔夠激
好似小朋友玩泥沙送頭咁
又成日吹自己文革個時
唔想自己仔女出去
但會支持手足做野

天水圍城我同佢講 佢會好開心

支持 係佢條腸出唔等同於同一個理念 同一條腸出亦都唔等同於兄弟有時朋友更加親

poly堆火魔法老母覺得比黑警收晒好唔抵浪費晒冇得用仲想入poly清潔下

岩岩先知道
原來老豆係認為示威者出黎係有錢收，姐係最冇腦果批
原本以為佢屌示威者係因為覺得佢地搞破壞，點知原來佢痴得今匀旬

師兄如果得自己一個最好做冷氣軍師到佢地返黎先 唔係有咩事都冇人知

全家黃 之前諗住籌旗買物資 籌左幾皮嘢

..我爸因為反送中瘦左十幾磅...
原本肚腩好大 而家瘦左好多
（乜都冇做過 除左遊行 但都唔會瘦咁多）
有排佢好沉迷睇新聞同TG 又唔開心到瞓唔著
幾驚佢搞到有情緒病
好彩後尾玩返啲手機game先冇事

勿相認

日日喺度係咁屌狗
都幾勞氣
不過真係好爽
利申全家黃到金

笑死 我媽一邊煮飯一邊劉細良
仲要用speaker播
我媽劉細良派 我爸燒山
我爸成日問我佢講啲野係咪真

有時都避開唔講 廢事屌狗屌到勞氣

會有人陪你一齊鬧死黑警
一齊夠鐘就大叫光復香港 時代革命

呀媽日日刷牙播國歌

全家黃到金
但都覺得我太暴力
對咁嘅屋企無咩感覺

我呀嫲一睇cctvb新聞就比我老豆屌到開花

同我屋企狀況一模一樣

親情都無用，而家一番屋企就入房算

嘈先似屋企架嘛

你就唔岩啦，浪費晒d時間去睇警謊9up

照顧好自己

梳，1999睇唔明

我直情避緊屋企人啦

我早排去日本，識到個澳籍華人，佢話佢地唔明發生咩事，我就死chur佢不停講不停講

梳囉

佢地唔明 我地明你

咪睇藍絲同曱甴娛樂節目啦

好羨慕

每日都要聽屋企講示威就錯
每日都話應該開槍殺暴徒

大部分親戚都係黃，係得我屋企個兩個人咁另類

圈子問題，你屋企果兩個一定成個生活社交圈子都係藍